TA 定 AT

點解TA要入班教書
咁AT又係乜

assistant teacher